平淡嘅愛先係真愛

唔使日日扑嘢，
唔使每日24小時吼著對方，
唔使大灑金錢買禮拜送畀人。
簡簡單單，星期六日煮下飯，
執下屋，攬著睇電視，
落公園一齊跑下步，
平淡嘅愛先係持久嘅愛，
持久嘅愛就係真愛

惜哂你呀男朋友仔

個個都係咁諗就係

最簡單
一齊開心 就夠
陪住大家 就夠

祝大家搵到心愛嘅人
我就搵到喇

最後係咪想講錫晒你先岩

好多時暴風雨前嘅寧靜就係咁平淡

我哋係暴風雨後出太陽咁平淡

要keep住
間唔中搞下花晨